騰訊400啦，重唔鳩衝？

一陣又話冇發達機會啦

等390先啦

等380

等變左仙股先入手

又升返啦
跌又唔敢買，升又話貴
抵撚你死賺唔到錢